# /***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2026
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
# ************************************************************************/
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: STATS_BAYES_SELECTVARS 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-23 15:39+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-23 15:39+0530\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <zh_CN@example.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:65
msgid "End of procedure"
msgstr "过程结束"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:95
msgid "Message Number"
msgstr "消息编号"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:130
#, c-format
msgid "Invalid variable name: %s"
msgstr "变量名无效：%s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:137
msgid "bayesselectvar"
msgstr "bayesselectvar"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:138
msgid "Bayes Select Vars Notes and Warnings"
msgstr "贝叶斯变量选择的注意事项和警告"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:157
msgid "Bayes Select Variables"
msgstr "贝叶斯变量选择"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:163
msgid "Case weight are ignored by this procedure."
msgstr "本程序会忽略个案权重。"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:179
msgid "The dependent variable appears in the independent variable list"
msgstr "该因变量出现在自变量列表中"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:191
#, c-format
msgid "%s is not a valid R variable name.  Please rename it"
msgstr "%s 不是有效的 R 变量名。  请重命名"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:198
#, c-format
msgid "Results computed by R package BAS, version:%s"
msgstr "由 R 软件包 BAS 计算的结果，版本：%s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:204
msgid "Best model definitions may differ across splits."
msgstr "最佳模型定义可能因数据分割而异。"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:215
msgid "error fetching data"
msgstr "获取数据时出错"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:227
msgid "There are no complete cases in the data"
msgstr "数据中没有完整的案例"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:245
msgid "Offset is not valid for linear models"
msgstr "偏移对线性模型无效"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:260 STATS_BAYES_SELECTVARS.R:261
msgid "error estimating equation"
msgstr "估算方程时出错"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:268
#, c-format
msgid "Family: %s"
msgstr "系列：%s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:299
msgid "Top Models (Up to Five)"
msgstr "顶级模型（最多五个）"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:302
#, c-format
msgid ""
"Dependent variable: %s\n"
"X = variable included, - = variable excluded\n"
"%s"
msgstr ""
"因变量：%s\n"
"X = 包含变量，- = 排除变量\n"
"%s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:307
msgid "Bayes Factor vs. Largest Marginal Likelihood"
msgstr "贝叶斯因子与最大边际似然比较"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:307
msgid "Posterior Probabilities"
msgstr "后验概率"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:307
msgid "R-Squared"
msgstr "R 方"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:308
msgid "Number of Variables"
msgstr "变量数"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:308
msgid "Log Marginal Likelihood (Log BF vs Intercept Only Model"
msgstr "对数边际似然（对数贝叶斯因子与简单截距模型比较）"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:314
msgid "Model Statistics"
msgstr "模型统计"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:321
msgid "(Intercept)"
msgstr "（截距）"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:322
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:322
msgid "Std. Dev"
msgstr "标准 偏差"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:322
msgid "p(beta != 0"
msgstr "p(beta != 0"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:325
msgid "Posterior Coefficients"
msgstr "后验系数"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:328
#, c-format
msgid "Number of cases: %s"
msgstr "个案数量：%s"
